點解要care啲人有冇喺ig,fb post文宣

相信大家都有用social media
好多手足都會用佢哋嚟post/轉發文宣
欣賞大家由六月堅持到依家 都未放棄

有手足問我
點解佢有啲朋友日日淨係post飲飲食食
對社運一句聲都唔出
好簡單
佢哋一係港豬 一係就懶得出post
裝睡的人永遠叫唔醒 除非害咗佢自身利益

至於點解有啲手足明明一路都有post開文宣
突然間會冇乜點出
因為可能係被捕
亦可能係做咗啲事 至於係咩事 自己諗下

所以唔使太在意人有冇post/轉發文宣
當然 要做嘅就自然會做
保持低調係保護自己（勇武）嘅最好方法

#光復香港 時代革命
#香港獨立 唯一出路

.

我個私人ig 都無貼文宣，多數都係飲飲食食。
因為有follow我ig啲人都係同路人，佢地可能睇得仲多過我。我貼返文宣俾佢地睇無咩用。

如果我有嘢要發表，我多數會揀喺連登發表俾多啲人睇到，好過喺自己ig發表。

其實唔駛用ig fb判斷人地係咪港豬囉
我自己ig文宣剩係po過story
咁唔通一年後睇返我ig見咩post都冇出過
就係港豬咩

真，我係有時會post下文宣係ig story

我有啲朋友真係咁諗㗎...